裝備就一定唔夠班狗黎嫁啦 咁點先贏到？

佢地大熱天時 仲要著防暴衣，上曬gear
如果濕左水 咁厚既布一定好撚重
再加如果係臭既水 點睇？
又臭又重又焗
又無得換
比著係你 你會點？

推